有無方法可以block左成個台既post?

唔想見到講故台d post，但逐個寫故user block又好煩。有無方法可以一野block左成個講故台?

自選台可以設定

自選台

成日比topic呃左入去，入到去先發現講故

係，好撚on9，越黎越憎
我block講故佬都block左十幾個

唔該曬上面既巴絲打